# ДЗ 7. Сравнение классификаторов в библиотеке Scikit-Learn, анализ чувствительности признаков датасета

1. С помощью пакета Lazy Predict сравнить качество работы различных классификаторов библиотеки Scikit-Learn. Для оценки качества использовать метрику Balanced Accuracy. Выбрать один или несколько классификаторов с хорошими показателями качества, выписать их полные названия.
2. С помощью пакета SHAP (SHapley Additive exPlanations) проанализировать влияние каждого признака на целевую переменную.
3. Отбросить признаки с низким влиянием, повторить сравнение классификаторов с помощью пакета Lazy Predict. Оценить то, как пренебрежение признаками с низким влиянием сказывается на качестве работы классификаторов.
4. Понизить размерность исходного датасета с помощью любого метода понижения размерности (РСА, UMAP). Провести для полученного датасета оценку влияния признаков. И с помощью пакета Lazy Predict повторить сравнение классификаторов.
5. Сделать выводы о следующем:
    - Как различные способы преобразования датасета (отбрасывание признаков с низким влиянием, понижение размерности) влияют на качество работы классификаторов.
    - Как перераспределяется влияние признаков при понижении размерности. Становится ли влияние новых признаков более равномерным?